呢段話我喺TG谷講咗，希望喺連登我可以再講一次，對錯與否，放開討論

我個人嘅睇法係：勇武喺香港係一種必不可少嘅策略，但勇武絕對唔係運動嘅主要軸心，應該係勇武配合和理非，作為主要抗爭力量裡面嘅一種談判資本。呢個就係我認為嘅和勇合一嘅真正核心概念。
勇武嘅規模及組成，我嘅觀點其實係繼續玩野貓游擊係最適合，因為香港嘅勇武其實唔可能對抗背後係中共嘅龐大軍事組織，所以點樣可以有效打擊經濟，係勇武重點嘅戰略任務。通過經濟打擊，令國際對香港呢個大金庫有恐慌，和理非先有更強嘅談判資本。

由於四中全會就快開完，貿易戰嘅形式應該會有所緩和。咁樣美國一定會講輿論焦點放去大選。而香港問題假如喺國際視野上失焦，就好難贏。
點樣可以避免呢個問題？就係要繼續進行實際上嘅對政府經濟嘅打擊，同埋繼續製造唔安定嘅社會現象。令美國佬唔可以放底香港唔去理。
點解美國佬一再要我哋唔好抗爭，用人權法嘅通過作為要挾？因為佢哋都想平靜落嚟。你哋以為放棄武裝就會加速人權法，就絕對錯誤，香港只有亂到連華爾街啲資本家都怕，先會推動人權法嘅落實。
好簡單嘅對比，點解當初gphone去推人權法咁難？點解今次可以過得咁快？因為香港嘅地位好重要，而呢個重要性一定要喺亂局下先會更突出。

只要香港亂象繼續，美國佬怕，先會叫中共去繼續同我哋傾數
你靜落嚟，你就玩完
同理，智利如果係暫緩地鐵加價嘅時候就安靜，佢哋而家唔會成功爭取解散內閣
智利尚且如此，香港想靠完全嘅和理非運動就贏？冇可能

香港人要有一個決心：要美國佬俾人權法，唔係跪唔係“哎”，係談判：你話我哋亂就延遲人權法？咁我哋就要更亂！你華爾街投資咁多，夠膽就攬炒。你想唔攬炒？唔該過人權法
呢個先係正確嘅爭取思維，唔好俾美國班政客嚇窒
就係因為香港人宜家當美國佬係老竇，所以美國佬先有恃無恐啊。

anyway，天佑香港，五大訴求，缺一不可。

啱 1031 聽晚老蘭見

推一下，希望更多人可以討論一下

好似有d道理
和勇都支持

多啲人入嚟傾下啦，我諗咗好耐

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有道理 你唔搞到佢仲洗咩過人權法

push
有人留負皮，不如討論一下，真係好擔心運動會慢慢散

正面抗爭無可能嬴到北京政府，難聽d就連中共走狗黑警我地都冇可能嬴，唯一可以做既就係對準經濟同安全呢2個春袋。所有國家都係為利益既，趁香港仲有呢2個春袋一定要揸緊佢。

係，呢個係幾個月以嚟大家有目共睹嘅嘢，正係因為咁，美國先要考慮共治措施，去平息民情。
如果法案都未落地，大家就可以因為班政客講兩句嘢就停咗所有有震懾力嘅活動，咁美國就會認為，咁簡單就可以平息，即係唔使花精力去考慮同中共傾共治

香港啲和理非根本唔係和理非，只係叫做關心時事嘅花生友 (咁我都係)
學下南非同埋美國嘅民權運動，香港班so call 和理非肯一齊罷工罷市嘅政府三日就跪咗喇。
唔好話咩要供樓搵食，依家班狗有理無理都侵犯私人財產同人身安全而無任何後果，仲諗住個豆腐潤單位？

好有道理，冇補充

係，但正因為香港嘅情況，所以更要落實和勇共存嘅抗爭策略：和理非掩護勇武行動，勇武行動又可以協助和理非增加談判資本。
但有一點一定要改善，就係和一定唔可以俾勇白白犧牲……勇武買少見少，再唔保護好，就冇架啦

個人黎講，對人權法無存在幻想

打經濟打到佢地跪為止

其實好多評論都開始話中国會用香港人玩人質外交，你唔過人權法我最多炒林鄭送黑警上路，可能貿易戰唔使讓咁多添

講得好好
香港個光譜其實唔係分勇唔勇武，大部分人都係參與度低既和理非，參與度高既和理非係少數

其實想靠和理非贏 好簡單
但唔係"示威"式和理非,而係"干擾"式和理非
所謂干擾式和理非,透過非暴力佔領,堵塞,包圍,遊行黎癱瘓社會
人數 六日有2 30萬 星期一-五長期ready有一兩萬人的話已經好誇張
例如宜家你無不反對通知書出去佔路遊行 只要你逼到條街收鋪就算成功/有成果 達成成果後只需要考慮如何撒退
最成功個次812佔領機場運作原理就係咁
上面有人講三罷 但唯一最有影響力三罷 得機場罷工
但香港黎講三罷唔work 實際上會加速死亡
正常有影響力個班唔多唔少會奶共 長期罷工 未構成影響之前好大機會會比"無罷工"個班先換血

實際上應該係和理非頂上前
勇武隱藏其中 有必要先走出黎
無事嗰時偵察好要打邊同點打
成日由頭打到尾其實好消耗體力

講到啱, 推
要繼續裝修,
香港人繼續減少不必要奢侈消費, 減少出街,
剩係襯本地黃舖, 連外國大財團都要少幫襯
呢排黨鐵宵禁、萬聖節喺蘭貴芳都重防就啱哂

至少日常嚟講，罷買罷食可以做，晚黑可以行街和你塞和你唱，當然勇武偶發性快閃活動可以加少少入去。
另外有手足搞咗個一蚊繳稅app,出糧撳錢活動，呢啲都有用。
關鍵係真係肯做嘢，勿以事小而不為

香港人惜命如金，冇可能
肯冇不反照上街都已經叫勇士

所以要諗更多辦法，而關鍵係keep住團火，唔好以為贏少少就可以全軍撤退

Push

自己push